天 是否知道賤人有病毒

來到湖北爆武漢
唯有當勞有當勞要支爆

教會 冇唱功
又要作詞未諗到點樣去唱
一粒音都冇得準